{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 넘버25 광주충장로점"
    },
    "text": "光州忠壮路ナンバー25はギガインターネットと個人Wi-Fiが提供される客室を備えています。 また、65/70/85インチサムスン大型UHDスマートテレビでネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。 客室には最新の一体型ウォッシュレットVoVoも設置されており、プレミアムラテックスベッドとスタイラーも備えられています。 浴槽はプレミアム、スイートと移動式、屋外スパルームでご利用いただけます。 また、一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーも完備されています。 ゲストのためのゲーミングノーハード1pc/2pcルームとゲーム専用ヘッドセットもレンタルしています。 洗濯と乾燥機は無料で利用でき、駐車場は客室の利用時間と同じです。 チェックイン当日及びNo-Showの場合は払い戻しが不可能であり、客室番号とデザインは営業状況に応じてランダムに割り当てられます。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、貸室または宿泊退室後の延長時に1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室タイプによって退室時間が異なる場合があり、入室の際には基準人数が2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 また、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求しますので、ご注意ください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、シネマパーティー客室と屋外スパルームは入室日基準で3日前からキャンセルできません。 追加連泊を希望しない場合は、退室時間に合わせて退室する必要があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室できます。 入室時に身分証明書を持参しないため、利用が制限される場合がありますので、必ず持参してください。 夜12時以降は騒音に関して注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力が必要です。 客室利用当日は払い戻しが不可能であり、駐車場は1部屋につき1台の車両が駐車可能であり、客室利用時間と同じです。 光州忠壮路ナンバー25の住所は光州広域市東区川辺ウロ427です。 周辺には光州市役所、ACCアジア文化殿堂、文化殿堂駅、陽林洞ペンギン村とカフェ通り、朝鮮大学校、朝鮮大病院、全南大病院、光州公園、光州起亜チャンピオンズフィールド、光州総合バスターミナルなどがあります。 宿泊後はヤノルジャアプリやウェブでレビューを残せばヤノルジャポイントを貯めることができます。 未成年者は保護者同伴が必要であり、身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合があります。 夜12時以降は騒音に注意が必要で、駐車場は1客室1台駐車可能です。 周辺には光州市役所と有名な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25はどのような客室設備がありますか？",
            "answer": "光州忠壮路ナンバー25はギガインターネットと個人Wi-Fiが提供される客室を備えています。また、65/70/85インチサムスン大型UHDスマートテレビでネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。客室には最新の一体型ウォッシュレットVoVoも設置されており、プレミアムラテックスベッドとスタイラーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の浴槽の種類は何ですか？",
            "answer": "光州忠壮路ナンバー25では、プレミアム、スイートと移動式、屋外スパルームの浴槽をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25ではゲームルームやゲーム専用ヘッドセットのレンタルはありますか？",
            "answer": "はい、光州忠壮路ナンバー25ではゲストのためのゲーミングノーハード1pc/2pcルームとゲーム専用ヘッドセットのレンタルもしています。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25のチェックインや退室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックイン当日及びNo-Showの場合は払い戻しが不可能であり、退室時間を超過する場合は追加料金が発生する場合があります。また、客室タイプによって退室時間が異なる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "光州忠壮路ナンバー25の周辺には光州市役所、ACCアジア文化殿堂、文化殿堂駅、陽林洞ペンギン村とカフェ通り、朝鮮大学校、朝鮮大病院、全南大病院、光州公園、光州起亜チャンピオンズフィールド、光州総合バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の住所はどこですか？",
            "answer": "光州忠壮路ナンバー25の住所は光州広域市東区川辺ウロ427です。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の利用制限について教えてください。",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室できます。入室時に身分証明書を持参しないため、利用が制限される場合がありますので、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の騒音に関するルールはありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関して注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力が必要です。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25の駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車場は客室の利用時間と同じで、1部屋につき1台の車両が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "光州忠壮路ナンバー25のレビューを残す方法はありますか？",
            "answer": "宿泊後はヤノルジャアプリやウェブでレビューを残せばヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 851,
        "QA": 764
    }
}